原來d狗都要搶口罩

偷聽到有幾隻狗係到傾買唔到口罩原來仲會出去排隊買口罩

你點聽的？

阿蛇又出賣伙記

你點搶的

啲狗同蝗蟲一撚樣

搭車